估唔到康城人都咁高質

身為康城撚本身覺得個個都係政治冷感，大陸閪....
今日我知錯啦

感動

希望花少少時間睇下依個post

唔好再失焦，真失焦就會散就會輸

康城撚終於威返次

一齊努力

你好，我糸峻瀅撚 我樓下條隧道都有人貼緊

勁呀
利申 緻藍天

好多住果到D支那人同埋偽中產屌鬼架, 主要係康城出面D人貼

好多廢中廢老大陸閪屌

我岩岩都貼左幾張
如果外人想坐係度涼冷氣既我帶你地入緻藍天大堂或者會所

聽朝同我每個人早半個鐘出門口！整返好佢！

Push

清晒

啱啱路過 又俾啲死仆街拆晒啦
仲有方國珊條撚屌依家喺康城站外面
琴晚去咗邊？依家先嚟扮做嘢？

Btw 地鐵站同條天橋都多左好多cctv 行幾步就見到一部

日出

日落

岩岩行過佢裝緊新既cctv

我都係峻瀅JJ

石角路連儂牆要吾要人？我想幫下手 TG: